屌升返收市得唔得一陣麵神又開post bin c

我知錯啦唔好bin jj好痛架